對方咁高調使用指模、DNA 鑑證, 其實想引起恐慌。

來自yahoo

代朋友post

- 對方咁高調使用指模、DNA 鑑證, 其實想引起恐慌。
- 警察可能冇咗當日証據, 所以依家先咁高調要依賴科學鑑證嘅方法。
- 冇證人, 冇錄影, 單憑科學鑑證入罪其實有難度。

我哋依家仲係行緊普通法, 疑點利益歸於被告。
都係嗰一句, 『阿sir我冇嘢講, 你夠料就charge我。』
唔俾口供, 就已經安全好多。

做好briefing, 教大家被捕之後應該點做, 如果唔係小朋友驚起嚟就爆曬, 又或者俾人氹多兩氹, 就乜都會講。
有冇人可以做啲片, 放喺網度 ? 教大家, 警察會用啲乜污糟那渣嘅方法, 要你講嘢。

Good

咁撚多人仲要係開會地方去掃forensics
睇戲都知有排搞

我無野講

另一方面，唔理佢有幾多証據响手，唔理佢捉到幾多人，外面既兄弟們都仲要繼續施壓要個仆街政府釋放被捕既手足！

push

一日仲覺得係輸 件事一直沒完沒了
暑期仲有兩個月

掃幾下就話搵到蒙面人，以後仲有咩案破唔到

咁多指紋overlay 掃指紋會有乜野用

都係個句啦 佢有料就起訴你啦
佢最多塔你返去坐48小時
你仲要係協助佢調查嫁炸
一句話我無國講已經足夠

夠48個鐘踢左保係咪就唔可以再就同一指控拘捕？

佢純粹想兇9人, 拉一千幾百人等其他人唔敢再上街, 告唔告得入係次要

大家記住「驚hi咩，我無野講」嘅心態

基本上係 不過佢家陣大把罪行塔你返去坐
佢地最主要都係靠嚇嫁炸
根本就無料 班犬想你不打自招
所以有足夠心理壓力對抗
不斷話無野好講就夠做
除非佢地真係搵到啲證據仲要show到出黎比你睇個陣就一定要搵律師

其實唔自爆好難告得入，因為嗰日咁混亂，DNA同指模係個度出現好出奇咩，可能有人掂到帶埋入去呢

黑警當人戇鳩